[認真] 大家唔好再恥笑TL佢先係香港嘅良心歌手

大家撇除佢嘅性取向唔講 撇除佢之前做過乜嘢都唔講 撇除佢嘅舞姿都唔講
佢應該係現今最勇敢嘅男歌手
地球post叫大家小心啲喎好難得㗎，同香港企埋同一陣線，絕對支持你
這一生輸嗎？不！

林鄭wanna let you know

69with tl

G持

首歌詞嘅意思你都未明

大家唔使再逼人表態
會表態嘅自然會表
連登成日笑人乜交又笑人哋唔表態
點知第一個企出嚟嘅係TL
真係打臉

TL支持大家之餘不忘用彩虹底

為自己平權都好重要

煩阻一阻你少少位

Sorry TL以前笑過你

唔阻 TL都係講緊呢樣嘢

佢有冇出黎遊行先，
冇就收皮啦屌你老母

佢去遊行應該會俾渣人賓周條黑警雞姦

牙亮ar！！

TL wanna let you know
曾經給香港人拋棄亦都選擇站在香港一方｀

而家講呢啲有咩用？

多謝TL

支持TL

支持 #224775

你自己search下先出嚟講嘢啦

今晚11點金鐘見，行動證明